淋病毒蛾!!!!!

搞到成個香港甘大茅盾，就黎18區都有警民衝突，究竟始作俑者"淋病毒蛾" 幾時先肯死出黎收拾衣個殘局。你淨係識龜縮!你就算賴死吾落台都正式宣布撤回啦平息下個社會啦，死八婆! 你究竟想推到我地香港去ㄧ個咩境地呀